上山團，搵佢老母

聽日3點，有冇人去？

無人？我自己去

咪咁揚